大J持有GME，再話目標價一千蚊好實際

8:00左右

條撚樣一定一早放
你信條仆街會揸到1000？
佢一見唔對路第一個走路呀
放唔切可以再食沙律

佢點會好似連登仔咁傻仔SH到1000蚊..
10成9高位放左大部份
留份少少蝕都唔肉痛陪你地玩

pish

佢直播自己講120放賺咗千蚊

幾時拍湯文亮吞File?

old news is so excited
1月31日